侵爺下台，中共稱霸，香港收皮

全體移民
不服來辯

酒呀

移去邊
全世界將會係左膠加共產主義

加拿大英國

北泡菜

咁你準備讀孔子學院未

左癌終於可以感受中国特色社會主義嘅偉大
全世界攬炒

移民是個好東西

拜登上台
香港有返獨立關稅
可以做白手套
點樣收皮法？

Sor講錯
香港人收皮

美國特別行政區